講真, 美國講明要北韓真棄核果刻起已經肯定談判破裂, 跟本金仔就想學伊朗

點撚知侵侵唔撚比佢學, 仲唔破裂咩